我嗰區好多人投票

不過8成都係廢老嚟，你哋肯出嚟投票未

傳統廢老區，但今日明顯多左後生，大家頂住！